每次鬧分手，個狗公都會睇我instagramstory

點解既
示威 好巧合囉

個狗公點知

扑左掛

分手啦

慘

一定扑咗

可能未一齊個陣扑到而家

分左了，仲係我比人飛

It's ok

我唔想諗

咩黎架？
利申無用開ig

好似snapchat咁
po下片同相，24小時後就無得睇

無用snapchat
咁佢睇左你會知架？

有得知咩人睇過㗎咩

story 有

早知毒撚唔好成日睇人啦

會啊，有得睇邊個睇左

我都無睇佢啦
真犯賤

你block9佢囉

大大力block柒佢

賤人！！！咁中意搞搞震做第三者！！！
祝佢比石屌